有冇人覺得今次洗牌可以再勁啲？

一直都係影響緊面嗰浸
零售飲食賺到錢嘅大有人在

明明周圍都請緊人
偏偏失業率創新高

總有無影響既行業